# README #

Branch = 

* Development : Setiap proses pull request untuk bug fixing/new features/dll
				Setiap task yang berhubungan dengan bug fixing/new features/dll di pull dari branch ini	
* Master : master source code sebagai backup source code utama, setiap setelah deploy akan di merge dengan branch development.


Selain 2 Branch itu ada kemungkinan ada branch-branch lain jika dibutuhkan.
Branches selain Master dan Development akan di-delete jika selesai digunakan.